有冇人覺得啲女人小小事都發脾氣 真係痴撚線

尤其係女朋友

無撚啦啦為啲好小既事發脾氣，係咪on9

上個月suppose同條女同埋班friend一齊去睇show
睇show前一日佢無啦啦同我講話睇完show之後想番屋企食，問我一唔一齊
我覺得成班人出去，正路都成班一齊食啦，但佢如果想番歸都冇所謂既，所以我就話 我想同班friend食喎 第二日先上你屋企食啦 何況上個禮拜先上完黎

點知佢一聽到我拒絕佢就黑晒面開始發脾氣
我有嘗試氹佢 但佢又跑走、fing開我唔比我tum
大佬咁你想點，洗唔洗大街大巷係旺角跪係度比你車18巴先？

之後搞到我都開始燥 然後佢又嬲我唔tum佢

大佬你唔好咁痴線啦...

正式宣布：所有女人都係痴撚線。
垃圾港男唔好再姑息養奸，乜撚都認左錯先，乜撚都氹。
啲垃圾港女脾氣就係班垃圾港男寵出黎
道理係自己果邊就企硬，據理力爭！直到條女道歉之前都唔撚好態度軟化！

：G持樓豬 ，一齊教育班港女
：女人有特權，梗係要氹架啦

睇你個7頭到時又係跪低

分手囉

你條女都幾唔識人，佢班朋友慘

唔好溝港女囉

痴撚線港女

飛啦痴撚線，唔飛有排你受啊，唔好淨係諗住有西屌唔飛

會唔會係想比啲驚喜你

分手吧 咁既性格遲早煩死你

利申 單身

真係冇
堅決佢唔道歉，我就唔會搵番佢
要有做男人既骨氣